結婚用咩歌好

小弟就結婚，但婚禮仲未揀到用咩歌好

進場：
乳豬：
敬酒：
送客：

求意見

咁啱聽緊阿牛
Btw 周國賢-無顧慮的親密 可以考慮下

送客：分飛燕

我無自由……失自由……

婚紗背後

呢首好，仲有冇

有冇d類似喜氣洋洋嘅歌？

送客: 風繼續吹
我勸你早點歸去

好心分手

婚紗中背影雙雙遠去...

進場：愛在深秋

有點甜
慢慢喜歡你

我都簡緊歌

全部播曬阿牛

婚禮的祝福

敬酒唔怕用到爛既可以

林海峰 - 經典

送客：晚安歌

大日子
老鼠愛大米

呢首幾好聽
但好似話係諷刺黎

諗緊敬酒用皆大歡喜好唔好

阿牛

齊賀你，天生一對

進場：直到世界的盡頭
乳豬：寵物小精靈
敬酒：黃金入球
送客：自動勝利 let’s fight

Love story
英文歌得唔得

呢 D 真係睇你點解讀

beautiful in white
婚禮必播首選

進場：相愛很難
乳豬：爛泥
敬酒：明年今日
送客：分手要狠

Billie Jean

愈難愈愛

乳豬
pink
let's get this party started

囍冥樂隊

王菲-約定

紙婚

愛情陷阱
明年今日
找對的人

尋開心

矛盾一生都得

我認真㗎喎

擺酒好煩 唔撚想搞

簡單而隆重 - Shine

認真答

Canon in D

認真討論下, 覺唔覺有時擺酒D歌都好求其, 又好ON9
我自己有D浪漫情歌PLAYLIST, 想到呢一日既時候自己揀.

party with tl

wherever you are

都唔知點揀好

我估你00後

有個老襯 從此被困

鄭中基---無賴

草猛
永遠愛著你

有冇一d舊歌一播成班叔輩好high既歌

男人最痛

進場：FIFA Anthem
送客：L'Internationale

進場 天下無雙 陳奕迅

長長路中 走到那裡生命裡
有你我方找到生存來源
難行日子 不削我對生命眷戀
因有著你 跟我一起 親愛的你

一世慶祝 整個地球上
億個背影但和你碰上
想說你知 整個地球上
無人可使我更想奔向

恭喜 永結同心

進場：無盡
乳豬：請你食麵

beautiful in white

我都係咁話

進場：明年今日
乳豬：婚禮的祝福
敬酒：葡萄成熟時
送客：於心有愧

尹光

唏呀唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏呀唏

像我這一種男人~

呢首bookmark左

別看我只是一隻羊

學貓叫

年年都有今日，歲歲都有今朝

進場：十架犧牲的愛💕💕💕
乳豬：我是主的羊🐑🐑🐑
敬酒：萬世戰爭⚔️⚔️⚔️
送客：腳步🏃🏻‍♂️🏃🏻‍♂️🏃🏻‍♂️

往後餘生

You beautiful

Push

譚校長《笑笑看一生》

Butterfly

everytime we touch(piano slow)

《去你的婚禮》

你想中式一點定英文歌定純音樂定流行歌先？梗有少少要求/喜好先啩？冇個標準好難幫到你。

最後今晚

我想march-in就英文歌Grand d
到敬酒就中式熱鬧d，好似皆大歡喜同喜氣洋洋咁
開席前同走個時就純音樂

你的名字我的姓氏

maroon 5 - sugar

係啦，《Beautiful in White》(canon in D做background, 好歌）；
李克勤《冬暖夏涼》；
Stephy《我未願意》；
Joey《身驕肉貴》；
Eason《每一個明天》；
孫燕姿《遇見》；
Le Couple 《ひだまりの詩》。

如果你近龍曆新年，熱鬧嘅可以Twins《你最紅》；
Charlie Jones "She's a Belieber"；
Jason Mraz "I'm Yours"；
"Thug Le" (from "Ladies vs RickyBahl" )；
Pussycat Dolls "Jai Ho"；
Chris Brown "Turn Up the Music" ；
久保田利伸《La La La Love Song》

純音樂找J. S. Bach 嘅Brandenburg嘅曲；
Air in G；
Vivaldi嘅Spring；
用keywords "string quartet"去找, etc.

進場：Trust You （gundam 果首 純音樂）
乳豬：Be our guest (beauty and the beast)
敬酒：派對動物（五月天）
散場：Can you feel the love tonight (lion king)

祝福聲想你都聽到
4頁都冇人講

當年跟屋企人去飲聽呢首歌
聽到個歌詞心諗拎呢首嚟結婚
對新人係咪唔知歌詞點解 定係特登諷刺

難得一遇

至霖情歌

這陷阱 這陷阱

十分愛

ED sheeran! Perfect 最適合結婚

小肥 觸景傷情

That’s what I like （Sabrina版）入席及影相時用
All of me出場個行禮個陣

Beautiful now
Beautiful in white
Marry me

Take my hand
Can’t help falling in love
I will be

進場：向世界出發
乳豬：皆大歡喜(古裝版)
敬酒：小鳳姐
送客：皆大歡喜(時裝版)

Plain white ts -1234

哥哥嗰首《為你鍾情》

當年我都用 "有個人" 歌詞真係神級